望住個幫老母供乞衣劏房既傻西，心情舒暢 (2)

望住個幫老母供乞衣劏房既傻西，心情舒暢

劏房雞3zero你好自動自覺入

否則當你認輸

上post精華：

[

劏房雞3zero叫人幫手影呔盤

比人即場踢爆字跡唔同

嗱！左手寫字ja

其實post 1根本無指明道姓話你係

係你隻劏房雞自己心虛低賤住劏房

衝入來柒

條柒頭應該縮左上劏房閣仔痛哭

唔敢再上水

樓市gogogo
一齊幫5球劏房豪宅打氣 快啲升上6球

市況參考:

2017年8月4日，顯徑邨，成交500萬
2020年5月13日，太平邨，成交510萬
2019年7月3日，鳳德邨，成交526萬

公屋全部唔計 劏房gogogo

佢依家肯定用起底功能努力緊

佢話右手劣緊J
唯有用左手寫

佢話google張差响單㗎

到依家都未有

原來忙緊起底

樓市gogogo！

公屋客665萬購新都城兩房

【信報財經新聞】將軍澳新都城2期6座中高層C室，實用面積363方呎，2房間隔，上月底以690萬元叫價放盤，後調減25萬元，以665萬元成交，吸引同區公屋人士升級換樓，實用呎價約18320元。

公屋仔都買得起665萬新都城
點解5球劏房大業主會成日恥笑公屋仔

劏房雞3zero上個post比人撚足36小時

點敢入呢個post？

縮頭劏房雞

痴線，咁都開到2

縮左入閣仔哭呀？

劏房雞3zero

主角唔肯出場

上個post佢36個鐘唔訓不停回post保衛劏房權益

正在左右手交替打飛機

佢應該成個星期都唔敢上連登

連佢開我名個交租師 post 都收咗皮

今次個打擊好大

希望佢早日康復

快d上返來

cls
3條友都開到2.
但推左先

其實佢google到未啫
佢老母又send圖畀我啦

原來差响圖咁易搵
google萬歲

無理由佢老母收埋多層樓 無話佢知㗎

佢要逼人貼月入啊嘛
唔陪佢玩 都唔使咁小氣啊？

屋台緊係貼樓啦
貼人工把撚 有錯咩

我深信佢係google緊嘢畀我

佢老母都send咗嚟啦
幾時到佢條杵逆仔

屌！咁多網上圖片嘅

網上圖片連背頁都有！

Google都幾勁

Google真係痴撚線
啲圖咁易搵嘅

幫晒啲傻西廢淡打飛機

原來出面啲傻閪要交差餉咁開心，年宵攤位賣差餉單攬枕有得諗

賺死

大業主3zero偷圖扮大袋

現實生活究極佢可以有幾低賤

加埋你乞求人幫佢影相

好柒呀媽咪

嘩 有得諗
出埋飛機杯都好喎

窮西3zero 又走數
佢縮到唔敢入嚟

望住個幫老母供乞衣劏房既傻西，心情舒暢

#943 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩，無睇一陣，三個圍爐咁開心

屈狗靠人多口水掩蓋自己失敗？

比我撚足兩年先借左返黎

屈狗12M樓契借到未呀？ 差你咋喎

你隻撚頭又出來喇？

今次想點柒呀？

左手寫字

撚？憑你？

你劏房雞領導潮流

日日有劏房

有料嘅兩年前貼左啦，使無啦啦夜晚晚剛剛借到即刻貼上黎
早兩日又唔見你貼
好撚柒

人地都借到，你呢？ 口水就大把，一味老屈又無料到

明眼人就知你最唔柒啦

左手劏房雞

你乞求人幫你影呔盤相最有料

垃圾劏房人

原來4個入面最撚廢就你
乜撚野都無，醜唔醜

你隻劏房雞最叻

乜撚都有

但無廉恥

你地3個淡友咁樣孤立屈機男算點先

人人都借到，12M樓契點算呀

有幾低賤幾咁自卑先會問人借呢樣借嗰樣去證明自己，俾唔識嘅人知自己有幾個臭錢就可以打飛機呀！有時啲嘢唔使下下公開嘅 ！自卑柒

講緊你自己？ 交租佬

夜麻麻飛的去親戚度借差餉CHS

其實你真係好可憐

維護劏房做到呢個地步

我相信你老母個乞衣劏房對你來講

應該重要過你條賤命

我對燈火發誓張差餉單唔係我本人名死全家！ 架車車主唔係我本人名死全家！

跟我講一次！ok ？左手哥！

係囉

講啦劏房雞

你放埋老母老豆上枱就信埋你呢次囉

我對燈火發誓張差餉單唔係我本人名死全家！ 架車車主唔係我本人名死全家！

跟我講一次！ok ？右手哥！

劏房雞？

又縮左入3zero媽媽個閪呀？

屈狗心諗：
你地三個又冼尻我，我今次點拆

算鳩數把啦你

肉鳩酸

可憐蟲

你慢慢戇鳩啦大業主

我有幾窮人人都知

淨係你隻賤種劏房雞要借相扮有錢

低賤

比人撚足兩日都仲係要扮有錢

現實得唔到既野

要網上得到？

人人都諗到你現實真人自卑又無撚月手

屈狗比自己友撚返轉頭

你係唔係比人撚到傻鳩左呀？

你隻劏房雞精神分裂就縮返你個劏房閣仔安樂窩

打個飛機就好死去訓啦

柒頭

傻閪！大陸柒頭先咁鐘意炫富！

比你多錢嘅大把，比你窮嘅又大把！咁都可以打飛機打足幾年。現實你咪係個自卑柒囉！29k !揸電單車送外賣個阿差搵得多過你呀！

隻劏房雞3zero本人

已經同佢個老母乞衣劏房一鳩樣

融入大灣區啦

所以佢係大陸人來架

一離開個post就會比人屌到應一應還擊唔到

你隻自卑劏房雞一定訓唔著

仲有

經歷過左手寫字

你好肯定隻自卑劏房雞貼既野係真？

個個上連登都勿認真！佢偏偏要晒身家晒月入晒呢樣晒嗰樣！仲要晒埋價錢！
自卑柒

嗱

劏房雞

我專登上個post再copy比你隻自卑雞睇呀：

睇完你再諗清楚你條撚樣有幾低賤呀

事撚但啦！16年買嚟自住嘅升8成咁又點？加按套現做唔到，人工壓測過唔到拎兩百萬出嚟。拎paper money 嚟打飛機！ 比遲買樓嘅供少啲咪又係供緊俾銀行。褲袋無多錢無得使唔係錢嚟！

To 劏房雞

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

條自卑柒頭所有野

可能根本未存在過

無謂同佢咁認真喇

Google咗未啊走數狗

公屋仔等緊你找數啊

你隻劏房雞無學歷無家底

好心就安份做你既賤種啦

上網偷圖扮大袋

劏房人渣

富? 我從來無講過
屈狗挑機鬥身家, 點知都輸比我呢個窮人

啱啦

扮衰仔好縮返你個低賤乞衣劏房訓啦柒頭

咁你做乜無啦啦貼車呀柒頭?>?

鬼咩

個個互屌po
D花生好友都搖旗吶喊
幫條傻9 3zero打晒氣

佢咪真係以為25k 五球劏房好打得囉

睇下上個po 傾到1001 都係得小貓三四個留言陪佢 而且又係例牌食花生𠴱隻

知佢癲狗又傻仔 緊係推佢去柒啦

已成Condom啊3zero

CONDOM狗

你地咪又係僅餘4隻圍爐~

引你個左手書法家出嚟講車經囉！

你個低賤家所有命根都集中晒去個乞衣劏房

你維護到痴鳩左線都情有可原既

明白你班賤人家族

無左個乞衣劏房就真係咩都無喇

好似有少少逼左古生出嚟
真係抱歉

其實啲嘢有乜好曬 今日8.31啊

香港搞成咁
淡友係自己造成咩 自己揀嘅咩
大家有人性嘅 都明啦

無啦啦貼車以為好巴閉
好撚戇尻呀

Condom狗

知唔知咁多年 都係好友推你出嚟
當你小丑 佢地睇show食花生

重以為自己好打得

比人踢爆左手寫字就最型啦

窮西賤種

Google咗未啊
走數狗

公屋仔等你找數啊

現實做人失敗

上網扮有錢又比人踢爆

劏房賤種雞3zero

佢掙扎左咁耐 最後都肯衝入嚟柒

好感動

窮撚車一架！

不過有左手書法家笑咗一陣咁囉

無巴閉㗎！周街都拉利麥拿倫賓利，我呢啲車俾師奶買餸㗎ja !

現實做人已經失敗

如果最後網上扮有錢既寄托都無埋

隻劏房雞訓唔撚著覺呀

係啊
廢淡愛圍爐

其實你咁窮 不如一齊做窮西廢淡？

Btw
Google差响圖連男人名未啊
快啲找數啦柒頭

喂～劏房雞！

死出來比大家撚呀？

認輸呀？

現實已經輸啦

連上網都輸埋你點面對呀？

就算你扮睇唔到個post

你都心知比人撚到屎都不如訓唔著啦

出來比我撚多幾下等我好訓d啦

死乞衣

人地張車相 有景㗎
都係show緊居住圈子

你呢？得個肽盤 好驚人起底咩
貼得咁柒 曬肽盤去汽車台啦

拉利呀

劏房雞偷睇又唔敢回

嬲到訓唔著

訓唔著就幫我出新圖發洩啦

谷住谷住谷爆你老母個乞衣劏房呀

影軚盤 唔影景
佢又貼又要驚

呢五年陰影到底傷害左佢幾大

唔好玩既

劏房雞3zero又敗逃

聽日再撚過條賤種

條撚樣啲左手字靚好多

應該有練過

可能練左成晚 先拎入車影相

好認真

呢兩日兩個post就已經激到佢就快入青山啦

辛苦建立左咁多年大業主既威望比人踢爆全部係假

前日開始 唔識叫我公屋仔

今晚開始 就唔問人月入

等左佢幾個reply都無
點解嘅

4個都係窮西廢淡
賤過地底泥

剩係想追住你條人上人嚟打咋 大袋業主

係咪仇你富都唔得

老屈有幾球現金㗎，佢如果轉晒美金買Tsla appl nvda 發過豬頭

我知屈狗好疊水架

睇下佢幾可悲
自己呢兩年柒到甩轆 晴天霹靂

3zero
一條畀人當做小丑都唔知嘅可憐蟲

做人有自知之明㗎 貼貼貼
人上有人啊

係得你條弱智仔以自貼為樂
重要以為貼完串到人

你張google圖呢 咪撚走數啦

望住個幫老母供乞衣劏房既傻西，心情舒暢

#943 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

google到了

睇完一齊去新post開心下

其實你咁窮 幾時一齊廢淡圍爐？

國安法公布首天 4新盤收逾1100票 萬科香港The Campton兩日收逾1700票佔最多

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3zero惡行連連
5.25號已經被咬

你隻劏房雞d低賤時間用處：

1. 改圖上網扮大袋

2. 乞求人地借個呔盤影相扮有車

3. 用圖片口交討伐網上政敵

死去執紙皮幫輕你老母雞啦

賤種

點解咁撚緊張日日網上扮大袋呀？

因為你現實生活一無事處

又窮又廢又低學歷呀

賤種劏房雞3zero

突你個臭龜頭出來比人撚啦

劏房雞大業主3zero

點呀？

比人屌足48小時就咁撚快放棄

扮死想縮下縮下返入你個劏房西避呀？

死返出來呀

劏房乞衣

我話你知呀劏房雞

你今次都輸埋

你現實生活同網上生活都輸足一世呀

劏房家族乞衣3zero

你做足一世縮頭龜啦

賤種

佢老屈屈輸晒
依家精神分裂緊

何必互相咬住唔放呢？各有前因莫羨人，每人對住的要求不同，老頭如我係好固執都不會太咄咄迫力，也是當年自視會讓法庭判對與錯，和AP介紹的裝修佬咬住唔放，三年時間沒收入，佢也相對停工，呢啲就係互殘傷人也不利己的結果，在佛光山有句佛謁～放過別人也會放過自己！

今晚農曆七月十四, 我去左啟德探我老友業主 古巨J

環境清幽略帶荒無, 一街之隔就有個地盤沙塵滾滾, 之後隔離就蝗蟲村. 夜晚過去跳廣場舞都尚算方便

古巨J就住中層, 正面對住蝗蟲村 (照片由古巨J提供)

#利申: 全部都係借同假既, 用左腳寫

多謝分享先

但點解要駁落我𠴱個回覆

驚？陰影？影返車外景？

又驚又有陰影

自貼多啲 就會有改善

都話左你隻劏房雞痴鳩線

為左網上乞求人認同你仲會做乜鳩？

賤雞夜媽媽走去求人借車比你上網扮大袋

都話四大淡友一早信左你左手寫字啦

仲有預早準備左咩貼上來呀？

貼啦賤雞劏房家種

等讚美你隻乞衣呀

可憐

部足連登3日扮大袋

現實生活低賤乞衣

屈狗不願面對現實

利申： 借，假，左腳寫

大家咁話啦

你話我d糧單戶口銀行咭全都係假

Then?

WFC?

借車扮大袋劏房雞

我信你有架，廣大連登仔公投唔信你啫，唔關我事

回顧下你隻賴皮狗當日點樣敗走走數

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

利申：我果D車樓全部借同假，屈狗開心返啦

屈狗快d借張12M樓契啦

用緊咩張油卡？減幾多

shell
有allowance
你呢？

How much?

唔講
比你起埋咩公司

問吓阿豬阿狗車主都有嘅折扣卡唔使咁緊張

龍門任你擺

叫人貼嘢就叻
自己嘢就尻縮

我貼得最多野

就黎底褲DNA都要貼比你證明喇

你貼咪貼囉
真心大把花生好友buy你㗎

但點解要我陪你....

嗱 你多次堅稱我係住公屋先
無半年都4個月啦

我一路都剩係叫你貼我住公屋嘅證明

你貼到的話 我咪貼月入囉
條數係咪咁計先